大灣區100萬full pay! 求推介

依家都無分別啦
與其依到供餐懵，不如full pay大灣區，打份hea工過世

港珠澳人工島個盤 好似唔錯

100萬買到幾大單位？

會唔會沉...

沉左人生咪無哂煩惱囉

東莞啦，近深圳近廣州，又平

你估大灣區好平

100萬可以去大陸窮村起到間屋既

你唔係諗住買左就屬於你呀
黨借俾你住住先咋

香港唔係咩?